擺左係個心入面兩個月，今日終於可以講出來

係，兩個月來佢一支低調咁支持一班前線，無論物資上同戰略上面都俾左好多幫助大家。
因為佢既身份問題，佢係呢件事上面受左好多委屈，我地一班知道佢立場既人都好想幫佢公開澄清，等大家知道佢係真香港人。
但佢唔俾我地咁做，因為佢係佢既團體入面仲有好多使命未完成。
睇過無間道既人都知，做臥底好難，兩面都唔係人，義鼠為左香港所做既付出係我地普通人難以想像。
今日你肯企出來，話俾大家知你過去一段時間默默做既嘢，我地一班前線亦都終於可以將呢個秘密講出來，加油，芬芬，無論大陸點睇你，我地都會同你一齊行落去

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG